- Projek ini digunakan untuk melihat bagaimana kepopuleran tokoh di twitter saat itu juga dengan modul tweepy
- Data yang sudah terkumpul dikelompokkan dan dihitung dengan menggunakan modul regular expression
- Kemudian data divisualisasikan dengan modul matplotlib
